究竟薩利亞咁平有冇錢賺架

D雞翼$17有4隻
焗飯$30就有2碟
2個人叫左成台野都唔洗$200
有d擔心搵唔搵到錢

仲有汽水放題

講多少少啦樓主

薩利亞只係求打個和 大家開開心心食番餐 食完就肚痾清腸胃

搞手但求打個和，大家食得一餐得一餐

飲左成機可樂

任嗌架喎

一定冇得賺
利申做過薩莉亞，蝕錢蝕到要裁員

牙賓幾勁
大快活薩莉亞大家樂全部做過晒

係 老闆貼錢做生意 良心企業嚟
仲請殘障人士做員工

好mean

系 上次見到你洗隻碗都唔識 但經理都冇鬧你

係 仲要一個嗌飲品吧成枱飲

日本老細巡鋪見唔夠人做
自己走左洗碗

意粉成本好平，醬汁中央，廚房要求不高，人力成本應該OK，重點係地點夠唔夠人流做多幾轉

成套野好成熟，除非負責租舖的太on9 先會出事

以前番薩利亞
成日11點開開門果陣就有個大陸女人入黎
剩係叫飲品放題同一個午餐蒜蓉包(5蚊)就開始寫嘢
咁就坐到下晝4點幾5點

焗飯$30就有2碟

到底飲品使唔使同佢講
定個個都係偷雞

飲死佢咁多甜野

以前做果陣我一無嘢做就逐枱check
做乜要放過你班契弟

即係好似坐輕鐵禁樣啦
btw,汽水機好撚難飲,冇汽好似飲緊糖水

岩呀

汽水任飲先係佢賺最多果度

都唔知幾耐先洗一次汽水機

系你老母

有次比條女職員捉到 (果陣8蚊)
跟住我聽日又再去過 我同女2個人嗌一個飲品吧

係咁叫果條女拎芝士粉 拎辣醬 拎紙巾
等到個水牛凍左 芝士縮哂就話你都無同我double芝士到 我要換
一路同佢講 一路飲我杯野 我條女飲佢果杯雪碧
佢即刻好似狗眼發光咁話 "先生 你無嗌到飲品吧wo 我地要返你錢"

其實我就係水+飲管特登裝鳩佢
之後叫經理埋黎 大聲問佢而家水要收錢? 你係咪屈我偷你地野?
最尾見到經理屌到佢眼濕濕

潮文黎?
on9啦雪碧同水一定分到
好撚明顯

原來就係你

聽講果次有人加左料落你D 野度

算唔算報應？

Ching 好型

仆街啦，你咁樣仲衰撚過啲蝗

戇鳩一磅雞翼知唔知幾錢

證明其他食肆食水幾咁深，尤其果間大量打手既大快活

唔知 工人買開餸

成本最大部分係

1. 租
2. 人工

清好波

系系系

支那人基因

岩你老母

但求打個和

大快活個班過晒檔去蕯利亞？

M記24蚊仲多野食啦on9

以為自己好有型？
咁叻一早就加錢飲野啦 幾蚊都唔加 比人捉左就小氣裝鳩人

逐樣睇係幾平
但其實一份野得好少 叫多幾份叫下叫下埋單果陣都唔算平

好撚乞兒兼夾無恥
幾蚊雞任飲都想諗縮數已經核鳩突
俾人踢爆 唔知醜不特止
仲好意思喺度炫耀自己成功為難返個侍應仔
你有冇受過教育？知唔知咩叫禮義廉恥？

依家算唔算將自己啲罪行公開放上網？
飲汽水搏唔俾錢即係意圖偷嘢啦

btw點叫最抵
一個意粉/pizza又好似差少少咁

汽水撈白飯

型

汽水一罐六蚊
去薩利亞飲多杯汽水都賺